吾你老母咩

利申咗先 我唔係認字特警
但做乜鳩呢道愈黎愈多人打埋啲5P字
俾啲小學雞搞到 愈撚黎愈似啲濕鳩mk 論壇

都唔係今日嘅事啦

想屌就屌啦
又要利申又要戴頭盔

利申係講撚到明我唔係果啲盲屌呀！
宜家有啲人好興盲屌錯字撚 將自己偽高登文化㗎嘛

依的叫大勢所趨
好坦白甘同你講 依家興繁简共用
最要緊系方便 用咩字無咩所謂
做人要暁變通 一日到黑淨系識執著用乜字
其他乜撚都吾識 人吾笑狗都吠啦

唔撚係要做認字特警 吓吓都咁撚mean
但你無原則 我有
同埋講緊5P字呀 吾呀 呢個係錯別字 唔撚係繁簡問題
Btw你都吠左啦

因為5p d小學雞過晒黎

多個口字邊就勁d? 睇得明咪得囉
我五年前都會屌人打錯字 你五年後就會明
當你个人經歷多左 就會明白好多嘢無必要過份執著
後生仔 慢慢来啦 你仲嫩

識條春咩你
五年前呢下 我真係得啖笑
我八年前已經屌緊火星文啦 邊個嫩都未知
扮乜撚野世事都被你看透啫 on9

正如巴打所講 唔係第一日既事
但愈黎愈離撚譜 啲火星文變左老是常出現咁

領悟力哩家野就吾系話越耐就越勁
八年你都未化証明你份人執著得来又岸九lo
不過吾駛灰心同自悲 俾多的時間自己
但系我睇你甘有自信就真系有撚排搞